今日係長沙灣著藍色恤衫既地鐵職員唔該晒

上年見過你, 但你今日諗左陣先認得出我
我諗我知你當時猶疑緊乜

唔洗擔心我平安返到屋企了
乜事都無
你睇到的話, 唔該晒!

地鐵前線好黃

藍色恤衫

底褲黃

外判保安？

件衫好黃

完全唔明樓主 up乜鳩

樓主 平安
Btw 唔好周圍認人啦
再靜D贏💪

你地兩條麻甩爆過房唔洗話俾全世界知

拉

得藍polo同黃衫

你2個基佬 爆房唔想知呀